{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022032238920/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[매일 슬랙스] 부츠컷 슬랙스 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、SS22 / 322321LYC3商品番号のブーツカットフィットベーシックスラックスをご紹介します。 この製品は毎シーズンアップグレードされ、脚のラインがスリムに見える最適なフィット感と丈感を持っているのでデイリーパンツとして活用するのに最適です。 このスラックスは様々な上着とコーディネートして着用できるデイリーアイテムです。 素材は表地がポリエステル75%、レーヨン19%、ポリウレタン6%ですが、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が付いている場合は軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌との直接摩擦を避け、装飾物が付着している場合は首を絞めるなど人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際はご注意ください。水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS22 / 322321LYC3商品番号のブーツカットフィットベーシックスラックスです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は脚のラインがスリムに見える最適なフィット感と丈感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスはどのようなコーディネートに合いますか？",
            "answer": "このスラックスは様々な上着とコーディネートして着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材はポリエステル75%、レーヨン19%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、製品の裏返し洗濯やねじることによる部分脱色や毛羽立ちにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯やアイロンかけの際の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属副材料の取り扱いに注意が必要ですか？",
            "answer": "金属副材料は肌との直接摩擦を避け、装飾物が付着している場合は首を絞めるなど人体に害がないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生の可能性があるため、注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れもあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管や着用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要です。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 497
    }
}